城巴上層電視畫面，變左CCTV係乜玩法？

睇埋下層d乘客個樣，做緊乜

一定係。。。樓主幾耐冇出過街。。。

無既
當魚樂無窮咁睇

你搭咩車先

應該有十年